{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050547",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 가휴펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい渓谷のすぐ前に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけますし、2~4人基準で1セットのバーベキューセットは20,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューメニュー1はグリル、炭火、サムギョプサルまたはロース200g、各種おかずおよび野菜、ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準価格は30,000ウォンです。 バーベキューメニュー2はグリル、炭火、韓牛の盛り合わせ200g、各種おかず及び野菜、ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準価格は65,000ウォンです。 地鶏の水炊きは7万ウォンで1匹提供され、翌日バーベキューメニュー1またはメニュー2を注文する場合、簡単な朝食が無料で提供されます。 幼児を含むかどうかと追加料金は乳幼児を基準に決定され、最大人数を超えることはできません。 無料インターネットWi-Fiが使用でき、ペットは入室できません。 宿にはフットサル場、自転車、セミナー室、トランポリンがあり、無料駐車場もご利用いただけます。 夏季には幼児プールが運営され、天候によって運営日程が変更されます。 来客はこの宿を親切な社長と清潔な一軒家の宿として紹介し、静かで快適な宿泊を楽しむことができると評価しています。 美味しいモーニングリンゴとモーニングコーヒーも提供されており、よく利用するお客様に好評の人気のある宿です。 個別バーベキュー、キッチン、客室は禁煙になっており、プールやセミナー室、フットサル場、バーベキュー場もご利用いただけます。 駐車も可能で、宿は渓谷の近くで自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準で1セットのバーベキューセットは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニュー1とメニュー2の違いは何ですか？",
            "answer": "バーベキューメニュー1はサムギョプサルまたはロース200g、各種おかずおよび野菜、ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準価格は30,000ウォンです。バーベキューメニュー2は韓牛の盛り合わせ200g、各種おかずおよび野菜、ご飯、味噌チゲで構成されており、1人基準価格は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地鶏の水炊きはどれくらいの料金ですか？",
            "answer": "地鶏の水炊きは7万ウォンで提供されます。翌日バーベキューメニュー1またはメニュー2を注文する場合、簡単な朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料インターネットWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料インターネットWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはフットサル場、自転車、セミナー室、トランポリンがあり、無料駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "来客はこの宿を親切な社長と清潔な一軒家の宿として紹介し、静かで快適な宿泊を楽しむことができると評価しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、美味しいモーニングリンゴとモーニングコーヒーが提供され、よく利用するお客様に好評の人気のある宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー、キッチン、客室は禁煙になっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、宿は渓谷の近くで自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 569
    }
}